其實lag依隻字係由邊個/邊到起頭讀"Leg"?

我阿哥個年代, 即係80年代左右嘅人個個都唔會讀leg
但90年代尾嘅個個都讀leg

我身邊的朋有都讀Nig ga wo

英文差叫開好窒

友

英式美式

FBI watching You

讀好叻 會比人以為你讚佢好叻
所以慢慢就變左讀 好瀝

利申 9up

不嬲讀 叻
但fd讀 leg

屌一見到呢個topic真係抆過火屎
都唔撚明點解啲人會讀成「leg」
leg你老母咩，而家你個network有腳㗎
聽到打撚曬冷震

利申: 而家日日返學都聽到班英文垃圾廢柴喺度講leg leg leg leg... 讀其他英文就讀到鬼食泥死老豆咁

我覺得呢個字嘅讀法可以反映出一個人嘅程度去到邊

關fbi咩事 唔明

因為我由細聽開阿哥講 叻
所以一直無講錯

但我身邊個個都係讀leg
無一個唔係

讀大電有個字叫lagging
呀屌佢老味班同學又識讀 叻ging

我睇緊啲咩
叻同leg兩個讀法有咩唔同

唔關事啦
你試下同鬼佬講 咩國籍都係
佢聽完一定拗晒頭

知道讀lag 但唔知點解都會讀leg

2個音嚟㗎喎

屌 真係好諷刺
btw 好慶幸你有個好阿哥

agger 原巴

佢哋Jet lag 又唔會讀錯做jet leg

啲傻鳩人講佢又講 on99咁

英式讀勒嘅第7聲
美式讀叻
港式讀leg

又學到野

如果Racist都關fbi
FBI應該好撚忙